和理非/街坊都可以主動出擊！

首先，根據風險承受能力，現場組小組：
三人一小組，九人一大組
組員被拉，三人要有決心一係一齊俾人拉，一係就救人。
一個細組俾狗包圍，大組要去撕破包圍圈，抽出一隻狗，對家個陣腳就會亂，救唔返士氣會崩潰，不敗神話會破滅。

速龍衝擊實際係最弱嘅時候，冇豬嘴嘅話唔用得煙，埋身唔開得槍，遠離綠色防暴失去支援。氣勢有餘，人數未足，如果有幾十人有心理準備要企硬反擊，又有幾十人受到激勵壓返上，速龍戰術就要破產。

只要未上gear，一埋身d防暴就冇得用催淚；一包圍d防暴佢哋就拉唔到人；一分隔，拉出一警，佢哋就方寸大亂。

組隊，升級！

遠水不能救近火！！唔好只係開花！！
只係各地開花，班狗可以用無警時份唔理你！！
集中反包，令敵方腹背受敵，瓦解攻勢先可以救到學生！！

推

今晚有用